有百幾個國家話：「支持香港係贏左冇得分，輸左死全家既賭局」

已mark低

up

根本個班人每講一句就自打嘴巴咁，根本唔肯承認自己自撚私

又直線抽擊

偽善既連登仔係唔會入黎睇架

不得不讚

加泰集會主持人計劃已呼之欲出

支持加泰獨立

True

輸左死全家

我真心支持

贏左冇得分

輸左一齊入集中營

輸咗咪輪到佢地一齊死全家囉

邊有咁易比你死
生生世世都要做中共奴隸
輸左你連死既權利都冇 sorry

咁咪贏左冇得分

CCP is a threat to the world but Spain is not
Btw #standwithCatalonia

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

Catalonia independent

你唔講我都唔知而家美國同歐盟而家支持我地就會亡國滅種，受教，下次一齊讀臨時政府宣言？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

事實都係咁
未有習帝既時候,其他國家得把口話下中共
係到佢稱帝,全世界先開始識驚

全球反共係大勢所趨
你老母就輸全家

今晚咁多人中環集會
聽日就係亡國滅種

支持加泰獨立
更加支持香港獨立

事實係支持香港係有著數先支持 唔係新疆點會咁慘無人理

樓主係鬼係三毛係大愛撚

得3000人

不過都算係個好開始

講句支持就以為可以同加泰人link埋咩
咁加泰成功獨立係咪會帶埋香港人去

Stand with Catalonia

我係反集會撚

我可以代所有反集會撚講

我地係寧願炒車被鞭屍恥笑, 都好過出事

係

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

有時唔講真係以為美國人眾籌緊比我地同埋美國白人搞集會聲援香港

美國輸咗就會亡國
中國又贏

嗰頭就話港共限制集會自由
宜家就迫人哋取消加泰集會

3毛個思考能力係低級小小，大家唔好笑。
家下香港攬炒成功，全球抵制中共，香港成為中國人反抗中共既缺口。
要分既唔係香港呢粒鼻屎，係成個中國同１４億人口既生意呀。
班生意佬真係貪你中共好咩，咪又係中國市場

拉

點會無得分呀？ 大把選民反中國架

人地壟斷+操控+滲透+剽竊全球
無得分侵侵會搞鳩佢？
咪撚玩啦

你要比較用第二句啦唔該

你錯喇
有啲仆街到講明係自私嫁

一個人舉支共產旗就係共產國家
怪唔知口交部話我哋搞港獨啦
一個人代表全部架嘛

精警
唔好再鞭喇

屌你有冇第二句？

為左抗爭中一件小事
或者死都要拗贏既尊鹽
死雞撐飯蓋咁耐
你會唔會小小慚愧？

講支持加獨都唔得?
咁點解集會支持加獨就得

你尋日已經撚足一日
如果係手足 保你大推下行動po
嘈左好柒耐架喇

唔完全認同，畢竟香港人自身難保

明明係贏左有得分

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。或曰：「六國互喪，率賂秦耶？」曰：「不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完，故曰弊在賂秦也。」

香港人就係咁偽善 咁自私

既然大家選擇性面對問題
咁我唯有自我審查再講 sorry大家

P牌推唔到post
靠你 加油

樓主曲架
呢個係之前有人開po話加泰集會贏左冇得分輸左死全家，成二千幾個正皮

分化完未

真係每個post都講一樣既野

嗰個post部份正確可以再斟酌
呢個post錯到仆街
想恥笑人但掌返自己嘴

算 唔好再嘈實際啲
行動要緊
不分化不割席不捉鬼係至高原則

比唔比最優惠關稅或出口待遇係美國或R洲內政,輸死咩全家? 人地無本業定係你豬乸無本業呢? 香港嘅本業係咩?
怪不得,人地會評你就咁行獨,會係新人類. 你知新人類係褒義定係貶義呢?

你憑條毛去支持人地加獨咩? 你派咗幾多勇武或顧問過去啊? 豬共就準備咗百幾億美金. 你準備咗幾多?
美國為唔為香港都好,起碼已經令豬乸無運行,而家下習總只係派武警甲由落嚟喬裝各式身份殺與姦,未至於好似西藏或新疆咁公然派老解入嚟屠城. 做人要知分寸,要識感恩囉. 有錢卻連軍火都唔敢入,講咁激有西意思? 嘴炮定道德光環先?

我點都會支持加泰

連登只係冷氣軍嘅地方
鳩噏人同選擇向邊個下跪

支持加泰獨立而又有份反抗嘅人
先係邊明乜係自由，自由唔係選擇向邊個下跪。係可以選擇唔撚洗跪先係自由呀

因為驚美國過唔到民主及人權法案而放棄自己信念嘅人，只係選擇向美國下跪

當然你唔係為香港利益而反對加泰獨立嘅就另外一回事

美國支持香港,都已經嚟過幾個議員啦,重量級又有,新生代又有.
咁你支持加獨,唔該你亦派政治人物過去果邊公開視察並對當地行政指手畫腳喇.

你支持加泰,麻煩你地派出代表前往加泰當地,公開視察,並對當地行政指手畫腳啦,拜託,唔該.

笑死

西班牙算係嘅民主國家,你地公開並正式派出政治代表到當地視察,並對當地行政指手畫腳,咁係無問題嘅啵. 果到唔係匪區,唔係新疆或西藏,係唔會將你掟落樓或被浮屍架.Go ahead
就等於LBJ敢於對美國國歌國旗SAY NO咁勇敢. 屌你HI

其實反美都好容易,就咁睇係無被自殺嘅風險,仲有可能好似胡錫進甚至斯諾冰嘅富貴.

真正嘅自由係要下跪架.
係識得向造物主下跪.
話乜都唔下跪果D, 肯定會向RMB下跪架.LBJ已經道盡一切.

自己都未搞掂 做乜要節外生枝

邊撚個分化先 邊撚個指責人係鬼先

敢於表達先係真正freedom

又鞭

咁多人去集會，美國一定好嬲
人權法注定無得過

支持binc

小朋友咁撚樣

之前咁惡而家又唔比人binc

之前惡撚到好似出左反對通知書咁恐嚇想去既人
而家黎bin鳩你班傻鳩屍就話人分化小朋友
你地屌人就得 俾人笑鳩返就小朋友

中曬計

柒左就唔好再犯喇連登仔

拉 此範圍討論已完

未完喎，你班撚頭開頭聲大夾惡，而家就係咁講大局為重叫人唔好再講，真係好想笑鳩你地

入集中營唔洗做

唔知記得邊個講

事件已過
大家都應該不指責
此範圍討論已完
有心人士最鍾意搧風點火

屌你老母啦，你班廢閪開頭屈毛屈鬼屈得咁過人，仲話要割蓆，而家柒撚左就叫人唔好互相指責
你老母係鬼呀

Pence咪又係Stand With HK

你邊到見我恐嚇人叫人唔好出
我係笑你兩邊都戇鳩玩分化

推

你隻五毛都係

要割蓆了

我承認自撚私
係咪就可以反加泰撐香港？
加泰同中共過從甚密

我就係要其他國家支持，但其他國家有難嘅時候我唔撚會支持佢哋的。

其實講真簡單啲，肯承認自己自私，其他國家俾人打壓嗰陣，講句關我撚事呀收皮，咁其實真係冇乜問題

然後繼續求其他國家stand with hk
個班友應該仲有好重嘅劣質華人DNA,改唔到

民意撚同冷氣軍師撚其實一直都幫緊敵人